[新手買美股]邊度開到美股户口？

citibank好似有得買美股，但係手續費係咪比出面d證券公司貴好多？

TD,FT,IB,e*trade牛牛
你鍾意銀行都得，留意佣金

同埋都係果句，留意匯兌差價